汽車同內房係咪已經玩完？

高位買應該做左大閘蟹

車係，內房唔係，好快升返

希望喇

係唔係因為你揸左好多1638同3333先有個咁嘅睇法

我揸2007

要睇下聽日車定內房反彈勁啲

利申廿萬錢吉利牛仔

邊有可能聽日就彈
起碼跌多幾日啦

希望燈到

我果啲遠牛應該就打唔到嘅除非一日開市跌5蚊啦如果唔係打靶機會都低啲

好快咪又炒返 之前175 18,19磨咗一陣之後又爆
3333又係 短坐姐 好似係

屌，睇左汽車內洞房

2202

大師睇淡十月，應該十月都仲有得升返既 幾多就，，，，，

我睇牛3未完嘅

今日好似有心專登打到27500殺牛

穿左27500即刻返上黎

過兩日期結應該會再夾上嘅28000收嘅應該希望好似係啦

太多人咁諗

不要再說了

27400 27300多左好多牛

6萬, 20蚊入好驚

只希望聽日低開殺曬啲牛仔抽返上黎啦

但都有心理準備聽日要預左打

21.5止蝕啦

穿左就即啪唔想了

6萬正股定牛仔

正股
呢排都應該唔會有人買牛仔呀

隻1211仲有排玩

點會做蟹?

止蝕曬啦

大陸人有房仔有車仔先可以結婚，剛性需求仍在，無咁快玩完